[房屋台大型crossover] 奶波魔魔x淡友俠 神魔合一 唱爆樓巿

顫抖吧，低置！！！

摺埋啦你

越要我收聲 我越要大聲

嘩好型呀

兩條on9加埋可以有咩效果出到黎?

正正經經搵社工幫手申請公屋啦

再大聲啲得唔得
我想笑吓

柒既話淡友俠獨當一面，落錯車九年咁就一世

之前x撚狗俠，搞到撚狗俠都要敗走潛水

假糧單青山狗即刻驚到震

假糧單廢鳩

全能到仆街

天要下雨

你老母做雞大平賣，賺錢畀你交租幫我哋供樓

唔使再應佢架，睇佢單機到1001啦

租樓租到咁，希望佢業主快手趕佢走

瞓街俠

你老母畀狗屌生花柳？

連奶魔都唔入黎應你

縮入你老母愛滋閪